\trackid{mtt}
\input{tex/696}         %       696             Васильев Александр Протальонович                Построение и анализ модели с групповым поступлением данных и динамическим распределением канального ресурса
\input{tex/750}         %       750             Сопин Эдуард Сергеевич          К вопросу энергоэффективности облачной системы
\input{tex/678}         %       678             Гасанов Ариф Гасан              Исследование качества функционирования сетей NGN/IMS при установлении мультимедийной сессии
\input{tex/792}         %       792             Ибрагимов Руфат Фикрет          К анализу показателей качества обслуживания в мультисервисных сетях связи
\input{tex/672}         %       672             Рудинская Сабина Романовна              Модель оценки гарантированной битовой скорости для мультимедийных приложений IMS
\input{tex/673}         %       673             Лившиц Климентий Исаакович              Релейно-гистерезисное управление скоростью производства скоропортящейся продукции
\input{tex/688}         %       688             Моисеева Светлана Петровна              Исследование суммарного объема требований в бесконечнолинейной системе массового обслуживания вида M|GI|∞
\input{tex/777}         %       777             Исаев Яльчын Cахиб оглы         Построение и анализ модели сетей NGN/IMS с учетом свойств самоподобия сигнального трафика
\input{tex/783}         %       783             Маркова Екатерина Викторовна            Рекуррентный алгоритм расчета стационарного распределения вероятностей состояний модели с прерыванием обслуживания для не толерантного к задержкам трафика  в сети 3GPP LTE с поддержкой LSA
\input{tex/778}         %       778             Мацкевич Иван Александрович             Вероятностно-временные характеристики системы массового обслуживания с обобщенным обновлением и повторным обслуживанием
\input{tex/666}         %       666             Назаров Анатолий Андреевич              Метод R-аппроксимации для системы управления запасами с релейным управлением
\input{tex/668}         %       668             Измайлова Яна Евгеньевна                Исследование RQ-системы M| GI| 1  с неэкспоненциальной задержкой заявок в ИПВ и вытеснением заявок
\input{tex/693}         %       693             Назаров Анатолий Андреевич              Аппроксимация распределения неотрицательной случайной величины РН-распределением
\input{tex/712}         %       712             Убонова Елена           Исследование бесконечнолинейной СМО с разнотипным обслуживанием и входящим потоком марковского восстановления
\input{tex/713}         %       713             Поморцева Наталья Андреевна             Асимптотический анализ RQ-системы с конфликтами и дообслуживанием заявок
\input{tex/774}         %       774             Романов Андрей Михайлович               Mатематическая модель обслуживания трафика реального времени от конечной группы источников и трафика данных с динамическим распределением ресурса сети
\input{tex/732}         %       732             Сопин Эдуард Сергеевич          Анализ характеристик времени отклика системы облачных вычислений
\input{tex/784}         %       784             Гудкова Ирина
                        %       Андреевна         Модель схемы
                        %       совместного использования ресурсов LSA
                        %       со снижением скорости и прерыванием
                        %       обслуживания в сети 3GPP LTE
\input{tex/670}         %       670             Фёдорова Екатерина
                        %       Александровна           Исследование
                        %       RQ-системы M|M|N в условии большой
                        %       загрузки 
\input{tex/789}         %       789             Мариняк Богдан Владимирович             К сравнительному анализу схем совместного использования ресурсов LSA с прерыванием обслуживания в сети 3GPP LTE
